集思廣益 讀航空定PR好？

諗咗好耐 就黎要揀科
想知讀航空或者PR嘅HD出路嘅幫助大唔大

PR諗住揀SCS
航空未研究

大佬們

你估讀完就做到呢行咩

What is scs?

利申 做過pr

IVE PR HD ?

利申：讀依科畢業

想知係咪無用

CUSCS

做緊PR ？

PR

利申:做過航空業,閪工一份

咩位 點解咁講

Pr都係閪工一份
要做pr既建議你了解下真係pr係做咩先
同最好有個degree

pr可能易d揾其他工 in case你grad左唔想做本行